屌 rex點解會贏

憨撚鳩

爆撚晒眼都贏

全部都係自己人 你估邊個會贏

有冇人可以講下咩事

搵人話我聽咩事 現場都呆撚晒

應該醫生叫停 計之前round既點數

咁都得？

Accidental head butt

收皮啦腫到豬頭都贏

夾埋個醫生咪好著數?

共產黨又贏

應該係腫左個位係撞到對手做成 正常中拳唔會咁腫
所以得番一隻眼睇到野 提早計分 我估

因為意外頭撞頭掛 果下都唔計點數

唔撚係呀，做乜鳩會贏?

可能計心口果2點 星如比較黑 所以贏左

就算計之前round 都輸點數啦
第6 7局 捱咗好撚多拳

唔打撚到佢飛出場外咪算係咁 有乜問題

個醫生成世免費食太興

我星輕鬆贏

真係打贏左公平

我淨係聽到tactical decision

我睇左乜野

即係河野犯左規？

計點數都REX輸啦,盲既都知成場對面打次佢既次數多過佢打中對面

中国香港曹星如

replay 睇到係用頭撞到君如咁

咁過數法，打泰臣應該贏

好撚黑暗 又贏一場

連登仔係咪都大叫黑哨 睇左點計分先啦

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

日本仔用頭撞人輸分？

有樓就係贏家

食撚屎啦 黑拳

點計？

計round,唔係計total hits

其實係rex繼續作戰不能，唔係應該當佢輸咩 明明仲有幾round

公平先生拳拳入到窩

咁你真係盲...

頭先睇慢鏡，似有心撞落去

只怪日本仔太勁
一拳打腫曹星如
搞到自己輸左

點計

癡根 咁都會輸分架咩

帶醫生去打泰臣

解釋到俾人知先笑人炒車啦，碌柒

R撚晒頭

但睇到佢腫到豬咁已經好開心

贏點數有幾奇 佢不嬲屈手長攞分

岩岩慢鏡播返原來係日本仔用個頭撞落星如個頭度

果然係香港有樓就是贏家

同MAYWEATHER打PACQUIAO果場一樣
比人係咁砌果個判贏

Rex打中左好多下頭wo
Round4 有幾個combo都中哂
種有架仔有幾下係下勾打後頸

頭撞嚟架喎

河野用頭撞到星仔腫左最後連眼都開唔到 打唔到比賽 因為用頭撞係犯規 有條賽例係因為犯規導致對方不能比賽會直接判輸

對唔住，黑贏左

YouTube d人話日本仔 犯規犯到扣曬分
頭搥 批掙
利申唔識野

咁計法姐係我打你兩拳，食返你一拳，醫生叫停，我贏

假撚到

用頭撞犯規呀 邊個隻手可以一拳腫成咁

笑死

我都睇唔透

有冇人話我知點計分

班豬閪只係識護主 又唔撚講發生乜事
河野咁撚有經驗點會特登打啲令自己輸嘅拳法呀

黑拳

睇番慢鏡果個下係河野主動撞落Rex道

無知一問
犯規會唔會扣分？

啫係每round重新咁計？
撞頭個下會影響計分？
真心問

頭撞頭呀

唔講住 廢事炒車

咁就輸架啦

聽講係用頭撞頭

TKO

老老實實計點數一定係REX贏喎

慢鏡係日本仔個頭撞埋去喎

暗黑大法 星如都可以屌打泰臣

要贏味贏囉 使撚理由

互撞

條友講啲野好假

無可能咁樣計贏 一係你唔好停

拳擊例邊有咁樣暫停再計分

屌
想大叫回水

只計未傷前果幾round既點數?

你睇乜撚野慢鏡

醫生勁過裁判 屈機
點都贏啦咁 係唔係都被人爆眼

[black]香港精神[/black]

睇慢鏡啦

你可以話佢識打，專比佢打左眼 ，打到停賽贏

引鳩人撞佢頭, 好狗

現場班友勁開心

黑星如 屌佢老母

你真係on撚9
睇清楚拳例啦

啲勝利感言 真係 ....

想問下咁傷正常都係要出黎講野?

幾下combo都真係唔差
屌成班連登仔唔撚識又咁多嗲
利申唔識睇

真係垃撚圾運動

擇日重賽啦屌

點數要打足12回合，不過怕死唔敢要打落去，明顯體力同意志都散散地。

佢一係攬，一係打單拳組合都小出，成場俾人壓住打，打頭豬頭咁都贏，真心好樣衰。

成班友唔知發生乜事 只係識拍手同叫rex 憨鳩

日本仔say 晒sorry

有無 scorecard睇

ok
我炒我錯了

老婆 我又屈數據啦

關愛獎

屌你老母 全部自己人 唔比佢打計乜撚野分 打到退休都唔會輸啦

超撚痛呀！！！！

七孔流血還七流流血 輸還輸
兩樣野黎千祈唔好混淆

積分已刷, 婉拒啦疏

同之前睇五月天打柏奎奧一撚樣

河野好波 為波台出一口氣
打撚柒佢老母

完全唔知點 贏

咁不如挑埋井上啦

好似係日本仔特登撞到佢隻眼
犯規影響對手先直接計點數
直接計8回合點數
最後係星如羸

利申:尻up

好唔公平，佢受傷點解要唔俾人地追分，而係停賽判日本仔輸？

所以佢咪贏囉

拳你老母,明明就日本仔用頭撞

阿狗贏酋長盃咁

次次一出場整粒雞蛋係頭度咪好著數

我都中意星仔
亦覺得佢盡左力
不過無可能贏囉
造到口呢

全部旁證都係我既人

日本仔用開頭屌閪 頭都大力過人

認撚左錯啦
忘記啦

睇慢鏡係河野用頭撞埋佢到搞到咁腫，應該係咁所以河野輸分？

我都想知
我睇晒咁多round 日本仔打中佢多d

如果係犯規點解唔係果局判佢輸？ 要打多幾局打唔到先判？ 有無人解答

河野：公平咩

啲女好正

唔啦，等怪物井上嚟啦，呢件真係超勁

有原因就真贏啦

而家係贏, 唔撚洗理由

又係時候睇返一轉少林足球

真係好日唔睇 睇完成肚火

個豬頭唔係打出黎 畀人headbutt 完得一隻眼 點打

希望條垃圾如比人打到盲

河野公平會唔會話唔公平!?

話河野有心撞佢真係讀心神探

黑還黑

腄果下係俾人頭撞.

唔好講到日本仔打頭打到人腄瘤先得

望見上面既留言
係香港搞運動真係好撚慘

利申雖然係佢死忠 但真心唔係造馬

嬲撚到我

收哂錢

番日本叫雞爽下好過啦

agger

河野公平： 何謂公平～

兩人競技 計分唔即時公開 呢樣真係黑過晒其他運動

仲以為重賽，點知係日本仔輸左

收嗲啦,成場比人狂砌

個裁判連分數都無讀出嚟，直接判曹星如贏

點解香港人要成日鬧返自己人

護主狗識讀心 好撚屈機 總之rex係啱嘅 你地全部收皮

唔講個日本仔係咪有心
點解計點數係君如贏我都唔知

真係痴撚線

香港人 係都要反返香港人

日本仔應該knock out呢個仆街

除非河野犯規，如果唔係真係諗唔倒點贏？

香港人最喜歡踩低香港人

收皮啦 打到星如跌左一次呢下已經高分過佢啦 原來真心撐星如 而家咁黑不了

唔夠人講又用呢句

原來拳賽受傷繼續唔到比賽會即時終止比賽計比分架??依項運動好特別下喎 如果網球比賽A打B 3-2 A球員受傷離場係咪要計A贏左

贏左仲同你打。梗係搵一排錢先啦

聽隔離陳伯話佢2屆唔知乜乜wor

望返第2 ROUND 望唔到再慢鏡睇

腫果下係用頭撞

咁樣靠點數贏
拳擊仲垃圾過玩具屌你老母

你打比賽犯規就出場
你踢波都有分黃紅牌啦

叫曰本仔揾人買起曹星如全家啦 黑成咁

架仔t-foul 無哂分啦..中都無用..
又中後頸..又出雞翼...t-foul 減分減太多
仲有round 一 用頭撞頭..已經乜分都無啦

我都係睇直播 嬲到我呢

屌成班垃圾唔識睇拳
公平內傷都好緊要啦 加上香港精神!!

十分制
睇積極度,擊中次數同程度,比賽主導性等等
贏既人果局十分對方九, 按犯規同擊倒再扣

判左贏理9你

葉劉夠香港人, 你地唔撚撐

黑就黑, 理閪佢港定日定屎忽鬼

鬧政府個班正衰仔，成個香港政府都係香港人
香港警察又係香港人

紅唔起係有原因

得喇得喇 總之有疑問有不滿
就等於唔支持香港體育 唔支持香港人 係五毛

竟然係咁樣收場

咁早又唔宣判？

REX 到 第 22 場都未證明到自己既實力

一次又一次 留下質疑

曹星如根本俾人打到還唔到手
咁都贏 唔服氣囉

你唔會認為咁樣贏好光彩呀？
而家係曹星如傷左自己打唔到但計佢贏喎

輸左啦 戇鳩

Agger

開頭以為係no contest

到底係點判佢贏架？計分？犯規？
一般比賽都可以突然中止計之前累積啲分？

小心啲講嘢啊你 轉頭又俾人問點解要鬧自己人

黑如: 好, 儲夠分數, 撞頭自爆先

係咪dodo 姐做裁判

打波受傷都係退出果個輸啦

最大問題唔係呢度 佢地規則可以咁玩 但應該要公開即時分數

On撚9 原因都未知就大把連登仔講黑哨
不過連登仔最中意睇人仆街我明既
睇番慢鏡真係成個頭撞架

是其是 非其非呀
黑哨都要撐似泡菜咩

你哋班垃圾唔支持rex 叛港

佢敢咩

好多假膠嫁啦 唔洗咁認真

香港精神必勝!!!

衝出黎柒

講真佢地連規則都未知

屌你老母咩，香港人就要撐，689唔見你撐，黑哨到

啲女好正 有冇IG??

一個頭就可以搞成咁
以後唔使玩拳擊啦
咁脆弱

因為我睇足成場,呢場擺明係造馬,自己人就要盲撐自己人?

用頭撞係犯規 點解唔撞完即刻吹停？真心想知

規則都唔識係到吠

When a fighter is unable to carry on due to a cut/injury that wasn’t caused by a punch, then the fight will be decided on the judge’s scorecards at the time of the stoppage. And settled as a Decision Victory.

From Sky Bet

重賽公道d wow

香港精神加100分!!!

隔嚟post有人貼咗拳例，真係即時計分，邊個領先邊個贏

重賽啦屌
就算真係輸返都還返個公道俾河野
根本個下係意外黎

比賽點會同你計有無心, 犯規就係犯規。

類似無心犯手球果d

唔識拳擊又話鳩人黑
真係好撚好笑

我只撐河野

香港人唔配有牙rex

牙rex為咗香港人出戰, 犧牲咗幾多

就算而家點數高d
唔比人地剩低幾個rd 反cup架咩
咁講唔過去喎

河野公平話那裡公平

戰績已袋 不了

架仔用頭撞星如

認真問
如果河野個下係犯規既 點解唔係即刻叫停 要打多幾round先吹停？

你識又唔講淨係掛住笑人咪重撚ON9

連登仔:冇理由嘅 一定係佢買通咗sky bet
點會有條咁嘅規例

打井上

TVB點會有錯呀

Rex:我的字典內沒有公平二字

兩個撞埋一齊係邊個犯規呢？？？

真係上台同井上打我驚香港精神會收山

河野係輸 decision定 dq?

究竟日本人係輸點數 定輸佢頭鎚犯規先

認真一問
拳擊比賽唔係每個回合都會報個分數出黎？
10:9 咁樣

個樣要換rex上去先有說服力

咁好簡單姐 一開始搏犯規 之後打到邊round自己領先緊就叫停 贏左

輸點數

計分透明度都唔夠
屌,雖然話撐香港人運動姐
但都要公平架 , 我就睇足全程
明顯就日本仔佔優勢啦 曹星如全程捱打咁
如果唔想佢俾人話 就show個計分表出黎啦

呢種拳好似跟拳證自己數分
唔似奧運咁SHOW埋個SCOREBOARD出黎

做到又點呀？你識唔撚識例呀？

唔撐香港人 小心啲俾人追擊你

上面咪有人貼咗囉

我都睇足成場 唔明點解贏

連登仔
討論質素低到，淨係識叫黑哨黑哨

根本頭撞頭同埋拳頭打頭係兩回事嚟,拳頭有拳套卸力,咁頭撞頭又有冇頭套卸力呀

輸在佢係日本仔

你咪話囉 我廣告照拍錢照袋

輸點數無問題,我想睇 scordcard囉..

連登仔on9 淨係識係鍵盤打

看埋先開膠POST 啦
又要炒車啦你

輸左俾香港精神!

講真 曹星如停賽果陣 死老豆咁樣都知佢心知極大機會輸啦

君如打中對手個頭好多次

2)如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝 (技術性判決)。

有幾簡單⋯唔好咁小學雞好嗎

咁佢打爆左人隻眼，比佢反cup到都勝之不武啦
咪一樣講唔過去

仲唔夠透明咩 rex哥份人好正直架 唔刷連勝

其實大家都唔識仲要扮專家討論
利申唔識

conor 黎到香港都贏唔到曹星如

我怕要入廠返一年

Btw拳賽有冇得賭先？有就明哂

o岩呀，但要計算得好準，好似rex咁一撞即起樓，跟住慢慢變大，而最重要係唔可以爆

君如最叻打落水狗

搵多陣錢又搵件二打六刷xx連勝好過啦，抵我撐君如

無聲出就死番入你老母個閪啦

點解香港人要成日屌鳩香港政府
大家都是香港人

黑到

樓主 不如你收一收皮先

佢係撞爆人哋隻眼忝，都唔係打

拳壇之恥 中離勝出 其恥人辱

班連登仔淨係識跟住個勢起閧，撚理得你咩拳例咩

我們都是香港人 不用分得那麼細

攞完出嚟連登仔咪又話買通拳證 收皮啦

香港精神

樓主check 咗拳例未

canelo ggg都有報 scorecard

唔係實時計分

梗係有得賭啦

挑 佢下下撞埋河野個肚到 河野都未撚出聲啦

睇分真係牙如贏 睇comment真係大部份都覺得日仔勁d

駛鬼，連登個個都係專家

on9連登仔收皮 淨係識打飛機係到扮打拳專家

你地都戇鳩

唔係佢話事既 大莊話事架嘛

你地懷疑香港精神 你唔配有牙rex

互撞喎，大家都傷，你傷d咁解之嘛

踢波嬴你1比0之後全部扮傷話踢唔到即場計分

其實個日本仔個頭都幾q勁
一野撞落去自己冇傷到
曹星如就腫到成個豬頭咁

收皮啦 唔夠講就屌人
大家都係香港人 咁撚口賤架你

連登仔就係憎人富貴

大家都係香港人

個傷口時間真係岩岩好, 紫撚哂
BTW 最後果Round 河野係咁磨佢傷口

不如話佢裝咗野係個頭度

又話係計RD既?

唔係咁邊有22連，以為佢真係咁勁?香港精神不死?

人地個頭唔痛架咩

我淨係留意到D 女好正...

Round 6 Kono 10-9, 57-57

Round 7
Tso's left eye is completely closed. Nope. No round 7. They're not letting this continue. Fight stopped due to accidental head butt.
OFFICIAL VERDICT - REX TSO WINS TECHNICAL DECISION (SCORECARDS NOT ANNOUNCED)

同分判君如贏

岩呀 係對方犯規先

咪係，貼埋賽例又唔信

公道d講，今次其實同架仔55波，啊rex好多拳中頭領到唔少分。 加上河野犯規頭撞頭同打到頭後面，扣左分

睇真d打完round6係57-57 個分係reddit班友自己比定official

係計避開左對方幾多拳

曹星如 v.s 河野公平 撞頭重播

人撐我反

如果台上裁判員在比賽的第一個回合由於選手眼部受傷或類似的原因終止比賽，對方勝出。但是，如果台上裁判員在第二或第三回合由於上述原因終止比賽，將通過累計到此時為止評判員所給的點數來評定比賽的優勝者。

原文網址：

總之十分一局
贏果個十分輸果個九分, 再計扣分犯規果 d
完左之後三個裁判報分, 計各自總和, 小數服從多數咁判

用我個頭撞你隻眼睇下我個頭痛唔痛?

河野打到佢仆街都唔贏 叫乜撚拳擊

打埋呢場收皮，你班港女咪ff啦

睇唔到 gif唔該

點睇河野都打到佢仆晒街 點會輸呀

咪撚理佢啦，佢地以為出得多拳就win

連登仔：一係扣分一係重賽，邊有得即刻停架，打黑拳

本身覺得星如唔係落後太多
加埋犯規扣分 星如贏都唔出奇

港女都係香港人

河野 vs 井上
星如打的話

屌 人地個規則寫明係咁 你想點撚樣

曹星如下次要搵d廢少少嘅對手

星如個勢好撚唔掂
但架仔又唔防, 比星如打中頭係咁拎分
個架仔又KO唔到星如

香港精神分+莊家俾分

爆埋屎眼

日後牙rex就可以眼患為由拒絕xx挑戰

唉 好失望 以後唔撚睇

你學過？ 你又知乜係拳擊？你識計分識睇就唔會上尼問啦

真係好樣衰

話時話點解頭撞頭得一個頭會腫既？

你睇緊邊場拳？河野打到星如仆街？你減速50%成場拳再睇過啦。唔計headbutt果下，頂盡叫55波。

淨係睇勢就唔洗點數啦

有哂

如果台上裁判員在比賽的第一個回合由於選手眼部受傷或類似的原因終止比賽，對方勝出。但是，如果台上裁判員在第二或第三回合由於上述原因終止比賽，將通過累計到此時為止評判員所給的點數來評定比賽的優勝者

記召

68-66

連登仔既輸打贏要真係好精彩
係佢地眼中連個賽制都係錯

撞頭重播

尼乜撚呀 學識中文先同我講野啦碌柒

68:66 ????

13. Accidental Injuries from Head Butts, Elbows, or other Accidental or Illegal Actions (injury). The following description applies to injuries from not only head butts and elbows, but from any other accidental or illegal action as well.
a) Unintentional/accidental injury. When a boxer suffers a cut, abrasion, or excessive swelling due to an unintentional/accidental head butt, elbow, etc.
- If the bout cannot continue:
There will not be a point deduction. th
Technical draw if before the start of the 5
Technical decision, as per the scorecards, if after the start of 5 round.
round.

- If the bout continues:
A point will be deducted from the uninjured boxer. This point deduction will compensate the advantages acquired by the uninjured boxer.
The referee will have the option to consult with the WBC supervisor to waive the point deduction if the cut is on the hairline upwards.
If both boxers are injured, there will not be a point deduction.
If there is an accidental injury and the bout continues and is later stopped after the start of the fifth round due to enlargement of the same cut by legal punch, it will be a technical decision as per the scorecards.
If there is an injury caused by a legal punch and the bout can continue, and is later stopped after the start of the fifth round due to an accidental injury, it will be a technical decision as per the scorecards.
All rounds will be scored even if it is partial round.

Source: wbcboxing

自己慢慢睇

終於有d似樣留言

醫生又贏 winwin三贏

拳擊係咁 你要睇打到仆街訓底要睇mma

日本仔出拳多，俾人感覺主動。但你再細味下，星如個頭好少中，擋住。日本仔無分。

但星仔counter attack 有幾下中頭，中腰。

當然，今次個頭意外，係幫左佢，我覺得星仔散。

但又咁講，如果無頭腫，可能星仔又唔會捱打。

比賽就係咁，好波不如好運。

利申:9up

呢個係 official?

醫生先係贏家

Yes.

個教練講
應該係

成班友衝出黎染

好似大陸翻左牆咁成班衝出黎

連登仔又撞車了，媽啊

經理人講

星如好多野都係打手臂 但河野一中就中肚同頭 頭兩三round又暴打星如 黑就黑啦

撞乜撚 係你地覺得rex哥贏咋嘛
繼續抱住香港精神打飛機啦

個個唔撚識睇 淨係喺到黑黑黑

是但啦，贏左咪得囉

咁真係赢

柒咗就認啦,喺到扮專家

其實頭三局 我覺星如領先少少
之後可能眼影響太大
比人屌打 不過如果計埋扣分
同頭幾局領先少少
贏都冇話一定做馬

自己睇下其他人d comment啦

重賽???

曹星如真係傷得黎好好彩, 岩岩過點數先 stop

亦可以話呢 d係技術, 讓一隻眼都可以打贏點數

仲話希望重賽呀條撚樣

連登仔果種 「不求甚解，反左先算」

真係好撚恐怖

講唔過就粗口屌人

話希望重賽

Up乜啊

又呃多次錢

大家記住 香港係唔比人成功嫁

咁係咪赢呀撚樣

收皮啦叫佢
到時咪冇左回事

點解話要重賽

主場都唔能夠贏就摺埋啦

係你地覺得佢無贏咋嘛

有無腫到睇唔到野啊
扮明知自己唔夠打 扮打唔到

屌, 呢次日本主場啦

裁判有無舉手話扣?

屌 拳擊就係咁 自己唔撚識 炒撚咗車又唔認

依加連拳擊成個運動都變咗垃圾啦 ，連登仔就嚟要創造新世界秩序了

仲要等一年半載
等人地37,8歲先打

唔鍾意還唔鍾意
見到留言話河野公平係打腫君如隻眼真係

場比賽同連登仔都一樣咁黑暗, 打和啦

得啦柒頭,企開啲啦屌你老味

REX會西打多次咩，呢場打到55波，腐腐碌碌贏到。屌你老母比人打7都贏到，理9你

贏點數咪贏囉

其實你覺得自己睇得最清
係假咪假 真咪真

你究竟有冇睇？

佢肯重賽就最好啦

三分已袋理撚得你

係因為連燈

車撞車都唔係兩架一齊散
足球員踢腳都係得一邊斷

邊到有得睇返重播
去左操水無睇到

真心64 波

稍微有睇開拳都明點解啦
而家係㗎仔犯規在先, 而個犯規導致既影響都好明顯
所以停賽計分好合理

計分方面, 你地可能覺得㗎仔成日打到Rex好多拳所以應該佢贏
但其實你細心睇會見到大部分都比Rex檔到
相反Rex 無打咁多拳但好多下好應打到㗎仔失重心
依我所見除左最尾個ROUND 其他ROUND都係Rex點數較高

所以REX贏無容置疑

連登仔眼紅人
唔識賽制
又扮撚晒裁判
人地解釋埋又話造馬

喂 屌你老母收皮啦好嘛？
阻撚住人討論 成隻怨婦咁做乜撚 戇鳩仔

樓主柒左捨得潛水未？？

打多次咪又係判垃圾如贏

D人話經理人講都係68-66
你講到好似68-6咁

On9 你睇mayweather 個d 佢成日比人打後腦嫁啦 咪正正常常提示完繼續打落去 收皮啦撐完未

咁撚多規條不如咪撚打啦，坐底捉下棋咁算囉。

分數好似係 68 66 岩岩睇體路fb live

你啱

連登仔又炒車

無得扮㗎喎，裁判實有經驗睇真定假啦

踢波擦傷流血唔贏得波？ 大家都係計分唔係計有冇傷 點解唔得？
on9連登仔淨係識打飛機係到扮打拳專家

係河野大好形勢但一分都拎唔到
就好似踢波比巴塞狂攻, 但唔入一樣
拳擊係計得分

你依加明你班憨鳩成日講乜撚大家都係香港人原來係咁煩架咩

猜包剪揼算啦屌

快啲潛水啦連登仔

我夠膽講捉棋邊個行先邊個行後都一定唔會有結果

曹星如下個對手有排搵喇 要搵個夠廢嘅

重撚到先同我講野啦

腫晒眼啦我 入埋院話之你
反正就是贏了

跟你邏輯，如果mayweather比人打完後腦，拳証認為佢唔適合繼續作賽決定終止比賽。咁係咪應該判mayweather 輸？

咁打法遲早變米8

重賽最公道

睇番日本妹果場就知
印度妹幾次後腦拳之後裁判係表明扣佢一分

66-68贏少少

猜贏果個出一拳
睇下最尾邊個頂唔順訓底咪當贏囉

算鳩數啦 唔夠打個個技術勝擊到 22連勝點都有番少少技術含量既 鬼叫個日本仔蠢咩

小心比班大愛香港撚屌你唔撐自己人

自己人黎咋嘛, 點講都得

河野 重賽嘅話一定要贏

個架仔大好形勢, 無錯係狂攻, 但係拎唔到分, 佢輸真係低死
就好似踢波香港紅牌踢少個, 但日本狂攻都唔入一樣

架佬自己又

on9呢到香港呀 拎mayweather黎同香港精神比？
呀may呢啲2打6玩下泥沙就識姐

連登真係一日比一日差

你意思係mayweather 個後腦比人打到腫撚到好似個波咁??
㗎仔比左幾多錢你呀?
定係你蠢撚都連自己講乜都未知呀?

個日本仔唔係蠢, 而係技術方面拎唔到分
君如傷到咁都可以比佢避哂D拳
個勢好都無分, 拎唔到分

D留言低質到...

呀如, 你打我個頭刷住分先, 差唔多時候我就撞你. 到時你合眼就ok架喇

刷分如無時無刻都刷分, 幾咁香港精神

阿rex一場比一場威猛 叻仔

拳個分唔係咁加上去
係睇 overall果局打成點

到底有幾多小學生上連登
香港人唔撐香港運動員已經唔知jm9
唔識賽制又亂咁講
講完你聽又發 lanza
同學仔， 我建議你虛心啲聽下人講野

我宣布成個拳擊界都係黑暗假賽
只有連登仔係清泉同真理

你咁高質原來都淨係識笑人低質

雖然覺得幾on9
但都要講講
唔係個勢好就贏既 一項運動黎講有咁多技術野 唔好係唔係話黑
巴打post哂rule出黎又唔睇又唔信

利申9up

星如好波 抵佢贏

睇嚟大部分屌贏既唔係盲反, 係無腦姐

架佬技術一般, 狂攻但出D拳無一下打中君如
仲要尾2果Round比君如打中頭拎番幾分

咪係 刷分刷連勝都唔撚識 學乜野人上連登

做乜鳩

老老實實 連登仔先係最黑
一開始話醫生黑 跟住話裁判黑 再話條例黑 最後話拳擊on9

咁你快啲撐埋香港官員啦垃圾

你岩 你比分勁過班ref

香港人撐香港政府

最尾果局河野個勢好勁, 但有邊下真係打中君如

一地兩檢有幾好又唔撚虛心聽 香港人好垃圾

真 唔打得又要打

連登仔真係好撚難服侍 有哂規矩比你地 又唔信 一味話黑 叫人地重賽 人地話希望重賽 又屌

rex最黑

大佬，關乜嘢事呀

咪係囉 支持rex哥繼續連勝 下次爆屎眼

[究竟星如點解贏?] 星如今次贏 Technical Decision
Technical Decision 係指「當一個拳手因受傷/割傷而未能繼續比賽，而那個受傷並非來自拳擊(即並非來自合法的攻擊)，
比賽就會即時終止並直接進入分數判定，然後決定勝出者」。
而不同的比賽組織對於Technical Decision的需求都不一樣，大多數都要打到第4回合以後才可以是Technical Decision，
而冠軍賽則要過了半數回合(這次是12回合的比賽，所以要過了第6回合)才可以判Technical Decision，否則只能是Technical Draw。
因為星如第二回合和對手頭撞頭；判定他不能繼續比賽的時候已經過了第6回合，而他在先前回合分數領先，
所以這次他贏 Technical Decision。

兩樣野有咩關係

你覺得輸咋

如神打mayweather會點

不如你又講下點解rex唔會贏?

點解唔一路拳擊一路捉棋
規矩set死要坐低 肯定唔會發生今次不幸既意外

無啦啦講Mayweather仲要連邏輯都錯埋
好心盲反前Proofread下自己講緊乜春先啦

佢講明要 KO贏
曹星如一來傷, 二來都有心玩點數贏同你 box唔搏命
日本仔心急想加重攻勢 KO或者打到佢太傷投降
但曹死都唔掉白布, 最後醫生出手停, 曹星如個戰術就成功

垃圾，做咩係咁追擊人啊

人地都貼曬賽例出來 又唔睇只係識一味話鳩人黑哨

唔係香唔香港運動員事
咁人地係贏撚咗 有曬解釋
炒咗車就面對啦屌

連登仔不如話全港都黑啦，因為香港人只會幫番香港人，咁仲唔黑？

唔夠人講柒撚咗咪唯有係咁扮假膠講香港精神，希望唔會比人發現自己ON9咗啦

可唔可以揀名揀低哂依班連登傻鳩

唔好拎may呢啲級數同香港精神比
may又老又爭幾班

唔夠人講又反問人

拳賽真係不能賭

大家睇多次

1.黑山羊之卵

重衰過藍球

香港精神sure win!!! 無可質疑!!!

一地兩檢有晒解釋 香港是中國的有晒解釋 咁你又唔撚面對 收皮啦

日本仔太高估自己, 狂攻都打唔入君如, 佢想一擊KO但完全失敗
最尾兩Round 反而比君如打中幾下頭

mayweather 咪又係規矩王 一擔擔

樓主死雞撐飯蓋，好肉酸啊

喂駁我啦盲反撚們

其實REX自從眼腫左已狂抱住對手, 唔痛洗9咁做咩, 反而公平抗打力好勁, D拳又重, 唔洗明眼人都知邊個WIN, 就連宣佈結果, 我睇星如都嚇左嚇, 咁你話喇, 唔重賽有咩意思?

屌 上面比哂規則 話哂比你聽原因 又點樣唔夠人講啊
樓豬柒咗就面對啦

香港人就要撐，但係啲官員就地底泥咁

rex哥贏得仲肉酸啦

66 vs 68

連登仔個個打機高手
隻眼入面見到佢地兩條血BAR邊個少D血邊個贏好正常WO
你地唔撚係無打過格鬥驚啊?
一夠鐘就計血量定勝負架啦

正垃圾假拳

駁唔到 所謂本土派幾多老豆老母都係大陸人
而家就好似逆權侵佔
明明香港就係廣東省一部分

啱呀 成班撚樣只係識話贏咗 撚唔知咩

不如打爛仔交好唔好?
唔好比賽啦
冇規冇矩 邊個比人打死先就邊個輸

不如一開波判君如輸 咁先最公正 最公平 直頭好似屈原咁逢親香港主場就判香港人輸最公正 一定無偏幫

你開心嘅未繼續囉

第2round撞頭後星如已經痛到係咁摔頭
之後打果4round 個頭又痛又腫又影響視力,咁既狀態下打出黎既點數仲高過河野?
有冇咁撚勁?

咁撚長，係邊個位呀

上面班垃圾只係識叫人跟從佢地思想 同中共有乜分別

好慘冇人show你

規則都唔識睇返大陸啦你

河野唔識拎分，明明大好優勢

一拳超人

正常, 盲反撚們點博我姐

Rex係技術性贏囉！
識得第四round之後先退出

咁因為咩事無咗隻眼先 唔係要讓隻眼繼續打呀

果個唔係思想 係賽例啊

Rex好波，要屌我就屌
反正連自己人都唔支持嘅人，我真係唔在意你地
Rex好波

一路落後緊點數
咁都反cup

Up to round 6 係57:57

點解最後係68:66？

1round 有11分定條link入邊每round 個分錯

我地比武係點到即止，你而家打到佢變豬頭所以判你輸！明唔明！

大家咁話

好奇想知有幾多反共連登仔老豆老母呀爺呀婆唔係大陸人

你咪問下計分個個囉

林鄭好波，要屌我就屌
反正連自己人都唔支持嘅人，我真係唔在意你地
林鄭好波

有眼見到之後君如好少畀日本仔打到要害

日本仔輸得唔抵.

算啦 大家就當曹星如輸咗啦 咁樣先係你地想要結局
反正贏輸你地都屌 贏就話人黑 輸就話人廢

跟連登仔賽例可 上場整傷對方 咁咩人都夠打

真係好想睇下班友真人咩樣

乜春都話黑

不如寫個去解散人地個總會

由連登仔重寫

邊個唔死企係台上邊就係winner啦

不如搞翻個地盤佬vs君如拳賽啦，第1場君如未死當佢贏

睇到頭都大埋 班人又解釋唔到

見到呢D 垃圾留言真係嬲
你話黑哨都合理 明明頭撞頭講到被人打到變豬頭

樓主現實應該係一條憤世嫉俗既社會垃圾黎

其實我覺得55波，再打落去勝負難分

連reddit果班都大了部份話kono better啦
唔好話連登仔盲反

依家成個result係跟例羸左
不過講服唔到大眾
咪証明左d拳例同正常思維有違背

我系支持星如，但係老實講，明贏實輸，明顯架仔體能同埋拳擊力量佔上風，星如就捱打，如果唔係頭傷中止比賽，打多幾個會合星如應該會輸

睇黎好多人當打拳係打交 睇個勢覺得勁 就贏
踢波越位 你果球入得更靚都唔計啦

連登仔打J就叻
上到台比星如一拳KO

證明呀如個頭練得唔好
但香港精神補數

又搞罵戰，五毛

咪養左MAYWEATHER呢D捱打贏點數既人出黎囉
唔係打拳係打分

而家都唔係執著點解受傷離場要計點數呢點啦
係根本好多觀眾都覺得日本仔打得好d計點數都唔應該輸
不過rex迷實話呢班人唔識睇拳既

無得講如果，永遠唔知下一秒邊一邊中左就訓低

中國隊 星如

你咪撚on柒鳩啦
無啦啦叫停之後計分
你4 round前同我講定4 round後會叫停再計分我就服你啦

要撐自己人先叫識睇拳

而家險勝2分,咁打到尾邊個嬴邊個輸真係好難講

唔識睇拳 又唔信裁判 就收皮啦學人反rex

無左隻眼呀大佬⋯
單眼距離感都差d點打得好

你老豆老母呀爺呀婆純種香港人
眼見圍村原居民都大把撐中國 想知所謂本土派(假)有咩資格要求獨立

依家 UFC果邊係咪都係咁?

應該係

裁判又唔係第一次或者唯一一次叫停

河野bb日本人就唔撐得 憨鳩

即是一定要就住力黎打

咪撚戇鳩啦 佢一開頭仲開到眼 佢個瘀血擴散到落隻眼到咪停囉

裁判一定岩

呢條友真係有趣

懶係大方 遲啲就拒絕人架啦

有人好想佢輸咁喎

true

你死啦撐日本人 當年日本侵華呀!

我不嬲支持佢連勝到100場

有split decision都有呢種人。單純刷分贏點數
所以UFC成日話dont leave it to the judges

我以為好似寵物小精靈咁 對方失去戰鬥能力就gg

係, 因為咁既狀態下河野比君如打中幾次
佢攻都無撚用, 一下都打唔中人

好撚假。香港之恥

某類人既通病黎 唔想見到其他人成功 搵到錢 一定要踩返低佢

大愛撚 ：裁判話贏就贏啦 有賽際架

今日香港突然多咗好多人識睇拳擊同賽例

利申：無睇同唔識，唔評論

認同你既講法，無論如何，星如今晚係贏左，有哂拳例賽制，無得瀨

to 傻鳩樓豬

我成副身家買佢死嫁.大師兄食屎啦

白紙黑字寫明關大愛咩事

收皮啦又拉埋其他人講 呢到集中屌爆rex條刷勝撚

完全正確
ching有睇直播

做乜狗 都要知道點贏先幫到佢平反
利申:曹星如20年fans

Round 7 平手？

話明黑哨比個分嚟都無用 重賽啦

有打round7?

成班愛星撚仆出嚟：屌你係贏就贏架啦 又反曹星如 唔撐香港人

我剩係見到盲反 上面有曬分紙有曬RULES

我無留意開拳賽真係唔識 不如你又講下點解REX應該係輸

個記者一定係高登仔黎

話拳例on9嗰啲其實可以去睇MMA
嘈嘈嘈 你不如去話足球要用腳踢on 9

有幾多人真係識得例？明眼人大多數都係唔識

唔理啦 屌左自己人 反左先講

不如你拎啲證據出黎話人黑哨呀

打乜撚
兩條友拎開山刀互劈算啦
曹星如唔死樓主都唔安落

連登仔醒到

一場拳擊比賽
你打到你再打唔落去
但係你輸
咁打黎做咩？

問無線啦你

有曬拳例 分紙解釋都照盲反
香港人果然係唔抵得人成功

開左就要俾分

所以平

明明互撞都可以話日本仔犯規
盲撐星如撚真係好野
識人美國打拳話最多重賽，一係keep住打，但一定唔會突然判一邊贏

呢啲叫爛仔交

出面真係有個post講規則係咁

頭撞頭 你不如睇mma啦

做咩啫你 一早講撚咗裁判，拳證，觀眾都比條濕鳩REX收買咗啦，全世界得番我地連登仔8睇野係公正

是旦填幾個分數跟住就屌反星如班人係仆街

嘈左咁多耐 唔好避啦 我而家問你喎 即係你見到有其他media咁講所以就跟?

哦...

一場拳擊比賽
賽前有哂規則
最終輸左
有咩可以埋怨？

因為依個係比賽所以有賽例囉

的確mma好睇過boxing

冇 我一早話撐佢連勝100場

原來拳擊係咁撚違反大眾常識 真係長見識 不了

and the reason being?

我真係識你老母 唔識唔好沖出黎柒

依加先知美國打拳係唔跟拳例

明明有分紙比埋你睇 仲要有個係日本人黎既 都可以繼續話人盲撐
盲反既連登傻閪真係好野

美國打拳 你係咪睇緊mma

個傻仔唔識拳例沖出黎柒

連囝係咁睇開卡通太多, 唔去到是旦一方死都唔當贏

拳擊運動 不了

收撚皮啦 日本仔留緊力啊 傻仔

有分紙又點？打完12 round啦咩？
睇唔到我話keep住打落去？
未打完12 round你點知日本仔輸硬？

咁覺得曹星如輸點數嘅人，佢邊個位輸？

第一回合10:9 點計?
REX比打到跌低喎

你心目中咪有個冠軍囉
咁撚在意做咩 君如點打都輸咖啦

一個可能連拳都未打過嘅連登仔去judge一個拳證唔識睇

第一回合比打到跌低點計分

全場 同隻眼

盲帶眼鏡啦
係用頭撞落去

你咪自己睇片逐拳睇囉
拳證會好似你憑感覺判咩

佢淨低血量少D咪覺得佢輸囉
你未打過格鬥GAME???

你係咪更年期啊😡😡😡

賺錢囉，唔賺錢打黎把撚？
你唔識想知點解未去睇去學囉，唔知又唔去認識衝出黎柒做咩

唔叫停，打落去，一隻眼收晒皮，根本輸硬

計一下中頭Lo 跌夠三次就輸

你買左飛入場睇呀?貼張飛黎睇下
入場睇波都會熟下波例啦，睇拳就反而唔洗識例，識鳩噏就得。
連登仔好波！

其實係拳擊定頭擊
捉住人地係咁用頭撞撞死佢就贏

lm

//根據賽例，如果台上裁判在第一回合因選手眼部受傷或類似原因終止比賽，將判沒受傷一方勝出。但在8回合或以上決勝的賽事中，比賽已超過4個回合，因上述原因拳證決定終止賽事，將通過比賽開始累積至比賽終止一刻的點數決勝。//

一係咁啦 你話得事既 改左條賽例咪得

其實上次 Money Fight已經有一班 MMA人出黎嘈過一轉
你地今次講既同上次果班係一樣
明架喇其實...

成堆一尾話黑哨 比曬分紙規矩又扮睇唔到

比人打到半殘 都可以贏 死垃圾rex

屌 好撚痛 快撚啲嗌cut 話我贏咪得

都話係拳證認為佢唔可以再比賽
上面咪有拳例解釋

有賽際 收皮啦你 點講都好星如bb贏晒

其他規則

1.如果任何一個拳擊手在一個回合內接受三次數秒獲一場比賽中接受四次數秒，台上裁判員可以終止比賽，宣佈對方為優勝者。

2.如果台上裁判員在比賽的第一個回合由於選手眼部受傷或類似的原因終止比賽，對方勝出。但是，如果台上裁判員在第二或第三回合由於上述原因終止比賽，將通過累計到此時為止評判員所給的點數來評定比賽的優勝者。

3.參賽的選手要求在第一回合開始之前和比賽結果宣佈後相互握手，表示友好。參加奧運會拳擊比賽的選手年齡必須不小於17歲，不大於34歲。

4.參賽選手下巴禁止蓄有鬍鬚，上唇鬍鬚最長不能超過上唇緣。

5.每一場比賽之前，醫務檢查官必須聲明參賽選手的健康狀況是否適合參賽。在比賽中，有三名醫生在場邊，任何一位醫生在認為依據醫學上的理由有必要終止比賽時可以終止比賽。

原文網址：

點解唔即時停 擺明就係製造機會刷分啦

所以money fight哥陣已經好多打拳既人話MMA唔可以同boxing做比較，兩種唔同既sport

咁唔洗留力啦
第二round爆哂啲力打鳩對面
之後係咁打腫自己隻眼計分咁

無知一問 3個球證有可能數到全部一樣咁准?

即時停都俾你話收買架啦

真心好笑🤣🤣
成班人同D癡線佬講道理🙏🏿🙏🏿🙏🏿

MMA打撚死人, 不了
Boxing安全賺知名度

大家再睇返，第二rd 曹生確實拿到好多點數

對面用頭撞傷嫁
又唔係合法出拳打傷嘅
Post曬拳例又唔撚睇

乜鳩都唔識就係度大大聲以為自己好義正詞嚴咁
乖，柒少陣啦

一開頭傷額頭咪唔使停 散到落去眼到咪停 做乜撚啫你

係呀 鉛水都係條條邨都有 咁啱架咋

拿, Suppose呢果局如果河野贏就係10:8
輸局九分, knock down扣多分

但果下 Rex係 kick跌定俾人 knoxk down就唔知
拳證無數秒

咁即係唔係河野撞到佢眼 係佢自己廢閪啦 咁學乜撚野人贏

係呀，數到唔一樣又話唔專業鳩流流
邊似連登仔唔數都知邊個贏

支持日本再次攻打香港

公道講句，呢場賽係close fight，係呢round嗌停，判邊個贏其實都有理。
打落去rex輸9硬

唔係直接眼站受傷，之後愈來愈腫但醫生檢查視力正常，但打多一round就腫到睇唔到影響視力

1. 你一廂情願爆曬力打鳩對面, 代表你有高分?
2. 打腫自己隻眼叫做意外受傷....?
唔好衝出黎柒好唔好呀 小學雞 好難頂呀

為反而反咁 就算條例幾on9都好 佢地上得台比賽就係同意咗賽例 而家用雙方都同意嘅賽例嚟判有咩問題

嬴就10分 輸就6-9分
第二回合10分嬴9分叫好多點數?

跟拳例係贏左既
不過今場唔會係實力既證明

連登仔唔同意係最大問題

所謂星如bb 就係無敵
我地撐rex巴打 連成一線

我覺得你幾適合做五毛

唔洗講呢場，判都判左。

重賽黎多次重實際，我諗兩邊都想打多次分真正既勝負

唔好理樓主喇都痴痴地

佢刷連勝就係實力嘅證明

你知唔知點解係10分9 分先 知唔知點計先

要佢地班愛星撚收皮

講真，連佢個教練都死死地氣認今次贏得唔光彩，大家質疑佢實力啦，唔好講到佢打架仔打到fair and square 咁好嗎？

呢度多日本打手, 又唔係第一日有嘅現象

出哂分
好多已經改哂口風直接話BOXING係垃圾運動啦
正啊喂

啱啱睇左場賽
第一回合真係河野贏
成場比賽河野氣勢都好過星如
星如淨係一味後退反擊
不過我唔太識boxing 賽例
後退好似唔扣分 但係第一回合佢仲比人逼到失平衡
第一回合無理由係曹仔贏
後面我都覺係河野勁啲 主要佢氣勢好啲 主動出拳嘅又係佢 曹仔一味退住黎打
個下撞我唔覺係突登 兩個一齊ducking 撞到
後面話因為曹仔有傷在身所以加分都情有可原
第一回合都贏就

啱呀 連登仔唔同意就唔係贏啦，有規則又點喎

成班玩開fight club

條友輸咗錢發癲🤣🤣🤣

不要問只要信

連登仔正常發揮 踩自己人

河野第一round比人打左好多下頭

捧到佢100連勝

你地都幾撚好野 未打之前就狂話人會輸 打緊個時就係咁恥笑話 哇比人禁住黎打 岩岩完個時就話黑哨 到而家分紙出鳩埋就拎運氣同唔光彩黎講

屌你老母你班撐反同班五毛真係一撚樣 個龍門放到你老母個閪度咁制

3位裁判都話贏。。但連登仔話輸
裁判根據國際規則去判 但連登仔話比人打殘左就應該判輸 唔L理。。
既然連屆有第一屆連巴聚會 搞個超毒量級拳擊比賽啦不如

捧佢其實會有咩影響?

張圖解唔解釋到君如今場係賽制上唔可以嬴?

唉睇住班香港未來棟樑連登仔
個個post都淨係識狂屌
邊個屌得大聲就當自己贏
香港第日就係交俾呢堆人

滿佈小學雞

講真 連登仔不嬲幾重標準

簡單就係個勢好但hit唔中無分，話之你9秒100拳

出左個分更證明黑拳

總之就係黑，你識閪咩

字跡一撚樣嘅分表 想人信 咪當人傻啦

明明個分係睇拳手打得有冇優唔優勢
定真係當左純粹打中一下就囉一分

咁你即係30到40歲左右?
所以呢十年香港交左比你呢堆咁既垃圾先會咁廢?

連登有邊個比賽POST入面係有人會讚贏個邊表現好
只係會有人捉輸既戰犯來屌

其實拳例定得麻麻
你玩計分又賽後先開 好似今場咁55波都唔撚知邊Rd邊個領先
然後受傷之後去到打唔到為止計分就好似好取巧咁 調返轉如果河野咁贏我都覺得好怪

啲字跡一撚樣 造馬

咁以後唔撚洗拳證啦，咁多對眼

你係咪無睇過上次money fight 掌擊唔係你隨便hi到下就計分 有唔同點架

我就真係好撚想笑啦

個rep抄一次出黎
字跡梗係一樣
你唔好咁啦

要醫生咪得

又黎字跡一樣，你真係好撚弱智

去擊掌啦你 柒頭

諗起LH古美門講死刑嗰part

唔計跌
Rex第一局係贏
佢好多下係靚拳截左河野

係香港做運動員真係慘過食屎

哥仔...張分表係完場手抄總結分表 唔撚通3條友圍埋一齊用同一張紙比分咩打緊嗰陣

巴打好波

但無乜邊幾拳穿到佢隻拳套喎
佢仲好多下都擋到
係睇到星如打邊到就擋邊咁擋
而唔係星如打落去佢隻手套位咁擋

咁多對連拳例都唔識眼去屌鳩考足曬牌既3個拳證

你咁撚多藉口同港共政府有乜分別呀屌

都叫贏啦屌你老母

拳擊d規則咁戇鳩既
傷左唔可以繼續比賽都嬴, 最多都叫打和啦下話
真係當場show睇算

係 連登仔個個香港人運動員都會反 marco fu,wai-tsun dai

柒左咪認囉 而家無論據剩係擺小學雞款咪仲柒

吊, 我寫先啦🤣🤣

呢d mk我一拳一個啦

猶如樓豬既論點

巴打 其實應該討論拳例問題好d 呢場都係跟條例判 應該該討論分數係咪要打完就開

見到呢句, 證明樓主真係ON9黎

有拳例唔跟
用觀眾判別勝負

都話唔好再同樓主嘈 講埋字跡已經唔需要討論

咁都有得笑

我只係坐係門口邊 雙眼雪亮 看透世事嘅低調人物

弱智

起完你底 見你中意埋啲kpop韓星仔
你係女既話你份人都幾撚癡線

我開始覺得樓主係Rex既marketing打手，曲線撐

盲反真係好撚好笑

收嗲啦
跟拳例都唔係咁判啦
黑過人大釋法
你地有基本法唔跟就須真

每局開一次就差唔多

三個縮埋一舊寫同一張字

都話唔係咁計

總之一局贏既十分輸既九分
除非真係差天共地或者犯規 knock down, 否則呢 d pro fight係絕少會10:8 10:7
點數贏好多係講緊打足十二局, 如果一方十二局全勝就係120:108咁先會好多
而唔係一局贏好多點數

好迫啊屌

唔好打爆我飯碗

邊條拳例寫明
反而上面有好多人例曬拳例出黎
証明賽果合理喎

屌藉口啦你地，有心既逼埋一齊填有咩問題

屌呢個傻仔搞到我地呢邊反曹既低質晒

knock down 1次先去到8分
其實68：66真係兩邊咬得叫緊

連登仔身兼拳擊裁判、偵探，真係好忙

有無一個識打拳嘅出來講吓，究竟你哋識打拳嘅點睇呢場拳賽？唔該出來講吓，太撚多垃圾9up評論

個下跌地扣分啦 邊有十分
戇鳩鳩比人逼到跌 啲拳又比人擋晒
星如係有打中 但比人擋晒咁濟喎
防守唔係淨計閃避先係成功
擋到都成功
佢仲有幾下星如打佢肚佢即郁隻手肘落去擋晒
有下星如唔知邊隻手勾拳佢又移晒成隻手擋到
反應好快擋得好靚
我都有打拳 我自問要做到睇人地打邊擋邊係好難
所以我平時都放棄擋肚 集中擋頭
其實後面幾局我覺得無問題
係第一回合有爭議

唔好咁講 無佢舒緩下 會打交架

假設三個人三角形對住張紙 即係有一個一定背住個ring啦 根本無睇拳係黑哨 樓豬好波

三個d分都一撚樣 你話冇夾埋邊個信

咪係，如果唔一樣就係唔專業，都係黑哨

終於有人明白我用意

咪臭閪

連登仔又炒車⋯

執番地下粒沙未?

咁佢係跌左

逼到跌計點數?

source?

你訓撚醒未？
連rex教練都話想重賽

重賽唔緊要，如果官方唔請樓主代表連登做評判
我一定唔承認賽果

所有無請連登仔現場表決既拳賽都係黑哨

我覺得話日本仔撞頭犯規其實都唔合理。大家互撞，係你朣D啫

啱，唔撚洗三個拳證，一個樓主已經夠照

河野個頭唔撚痛架 裁判唔係人嚟嘅

不如下次對面拎個士巴拿出黎 你話係曹星如on9者唔帶個係身？

垃圾香港狗

咪即係唔計 knock down計滑倒

乜嘢叫有打中但係又擋晒 好多下都係入咗先有反應

你隻眼跟唔切不如較慢少少睇, 就算跌嗰下都係勾腳跌, 咪無扣囉

屌，做星如打手就認真做啦，咁撚假膠點信你

五毛收皮啦 破壞香港人嘅團結

可能我唔熟例。但感覺果下，係大家移動個陣唔小心互撞。真係唔覺係犯規

自己步法都唔掂
人地又無犯規 咁都唔扣分或者對面加分

日本仔都話黑哨

柒出國際

感覺
再講 唔小心殺左人係咪一樣犯左法?
唔小心錫春袋 又一句唔小心就冇事?

日本仔打rex個經理人仲好睇

泰神都無眼睇 訓教好過

之後再輸又證明曹星如再次收買拳證

個下唔吹雞咪又繼續打，呢D咁撚主觀判決

唔小心越位 計我入啦好唔好

熟賽例既可唔可以出黎講下 點解3條友個分每格都一樣?? 係每一分都係3個人一齊決定所以每格都一樣??

點解三個裁判每個round啲數字都一樣？

每個人獨立決定

咁同你睇足球d犯規都係一樣 所以先要有球證同拳證 由受過訓練既裁判睇可靠過連登仔啦至少

因為佢地獨立既決定都一樣

已經講明係意外 唔影響計分
曹生贏賽例
同之前一樣

咁3條友一撚樣 講好聽D好難令人信服 講衰D即係黑哨啫

屈拳頭 屈防禦 屈閃避 連登仔屈鍵盤

君如爆左頭, 日本仔都打唔入君如, 比君如最後3 rounds 拎埋分
真係低死

其他運動員 有時都會受傷跟住打多陣頂唔順要棄權啦 咁會惡化架嘛

你不如追下post?

果3個人係唔知對方比咩分

真係賴地硬到 其實係拳賽黎講10:9呢個分係好常見 因為去到10:8即係代表有knock down呢d比較差距大既局面

盲撐撚：全部裁判都好專業所以計分好準

佢唔吹雞又點會呢個round就嗌停計分呀？打落去星仔一隻眼收晒皮肯定被打柒啦，分分鐘TKO / KO埋

曹星如在第2合回額頭受傷，裁判判定為被河野公平意外撞傷。根據規例，若果裁判在第4回合完結前，因拳手意外受傷而終止比賽，將判和局；若果在第4回合後中止比賽的話，裁判會根據雙方開賽至拳賽中止的點數分勝負。儘管曹星如在第2回合受傷，但醫護人員在第6回合才檢查星如的傷勢，第7局，拳證和醫護人員判斷曹星如無法繼續比賽。最後，星如獲得3個裁判一致判68：66贏點數取勝。
從戰況解釋

曹星如今仗的打法，可說是「第一代曹星如」的改良版。當年的他喜用距離戰，「打中就走，唔同你搏拳」，不過昔時他的力量和技術，遠不及現在。

一如DEF拳擊推廣人劉志遠賽前所說：「Rex不會與河野公平埋身肉搏，會採用距離戰略，以距離跟河野公平對戰。」觀乎今仗，他們的攻勢往往在雙腿移動半步之間，尤以比賽前半段為甚，即使河野公平向自己進逼，曹星如往往移開半步再追拳，而且入拳角度比以前更多；到了後半段，河野公平冀以體能壓制曹星如，當時雙方的確不如前段瀟灑，不時「黐身打」，然後曹星如就「蹺手」令河野公平無法合法出拳，即使雙方都會出手，但那些攻勢多也無效，難以取分。

事實上，拳擊評分標準包括「合法出拳並擊中對方」、主動性、戰術運用（如走動是其中一種戰術）、防守和犯規，不是只看出拳多寡和出拳密度

值得一提的是，曹星如今仗雖然眼部腫脹，賽後甚至要立即送院檢查傷勢，但觀乎他過去幾場賽事，他今仗中拳次數明顯較少，因為他沒使用不斷換拳的打法，卻以距離戰應付，就如他的前一場、日本女選手後藤阿由美類近，她沒與印度選手打埋身，反而不停走動，把握適當距離出拳制勝。

如果真係黑哨，咁點解唔作到有小小唔同

擺明三條友互抄功課

加油日本

其實真心講句
我都唔識點樣計分
但無論任何正式比賽都係玩規矩
黑市拳唔計
好似籃球有走步
足球有越位
如果真心曹星如贏規矩
我覺得反而佢贏得好好
對住一個勁過佢既對手 而自己又係弱勢既情況
佢仲可以好冷靜緊諗 點樣可以贏到佢
而去實行

利伸：唔識點計分 等專業人士解釋

其實實力差幾遠 尤其體能

思常咁奇怪？咁3條友一撚樣明顯係判決無爭議，咩都話黑哨真係無得講

打中擋晒意思啫係佢出拳比佢擋左 但不至於比河野避開打空氣
Sorry 我表達得唔好
你咁講完又我先留意真係kick跌喎
但我都係覺河野贏第一round
第一round 都係星如退後多 氣勢比人壓 而且我覺得佢擋得好靚
不過呢個唔係泰拳k1 後退唔扣分

咁佢咁做真係犯左規
又真係有依條規矩比佢犯左
唔通判佢犯規就叫主觀?
你唔小心殺左人 人係死左 唔通判你誤殺又主觀?

拳例係咁寫嘅：
如果台上裁判員在比賽的第一個回合由於選手眼部受傷或類似的原因終止比賽，對方勝出。但是，如果台上裁判員在第二或第三回合由於上述原因終止比賽，將通過累計到此時為止評判員所給的點數來評定比賽的優勝者。
仲有咩好講

班反rex黨 今次真係7到
咩都話黑黑黑 但係俾人遂點收皮

唔小心用撚左隻手拍入左姐
咪又係入

都話冇判犯規

逐呀 你就真係自我擊破

冇錯 哩樣就係運動

見識少就真係見識少
係咁衝出黎柒

成日睇到河野公平對戰 4隻字個心就虛一虛

話你知

幾時作客呀柒頭

叻啦叻啦
你終於有樣野啱

每種運動都有佢地既規則
跟住黎打有戰術同能力去贏就冇問題
後面君如傷左反而仲拎到分 其實日本仔已經輸左

呢個我都唔識計

計乜鳩呀 贏咗就係贏咗 香港人都唔撐

有無人計到連登評判判曹星如贏既或然率係幾多

而家贏左河野公平又當睇唔到

你睇多d 比賽就知其中都唔少呢d 情況 所以先會有呢d 規則出現
正如足球點解要有越位
太多人紅牌當輸咁

好肉酸呀你

Luise Yan 魔術表演

我係話就算唔判佢head butt犯規，一樣可以拗到。佢呢個犯規唔係特登批爭／起飛腳咁離譜，所以個判決可以好主觀啊
只要醫生唔出黎嗌停，一樣會打落去

佢以為10:9係一邊中十拳，一邊中9拳呀，柒撚到呢

唔知你吹雞咩意思
如果曹星如自己受傷退出就當佢投降
但依家係醫生驗傷要求中止, 唔係拳手話停

你話曹同醫生夾埋咁就無人知

所以之前果D可以唔洗理?
做咩要咁強調二十幾連勝呀

不過睇完佢地打 我都想轉玩boxing
泰拳踢腳成日踢到淤晒好撚痛
我覺自己有啲加左自己嘅感受睇呢場賽
我鍾意啲主動出擊嘅拳手 我自己打法都係主動出擊搏拳腳 chur人體能
希望河野有得重賽贏返

1

係既 sorry打錯左
見你意思話rex屈主場 我想問個日本仔有俾人渣槍指住個頭焗住過香港打？

利申：

而家d狗惡到 強調連勝都唔比

人地唔洗搵食 佢都係講事賽姐
同埋 呢張相關佢今場贏得合唔合理咩事
你show呢張圖出黎咪更加證明你盲反

之前果D可以當睇唔到

話緊撐星撚？我都覺

Between 呢到啲人拗得好肉酸 我諗全部都係無打開拳平時又無睇開比賽嘅人黎

問啲分點解係10:9既 你去睇乒乓波算啦 一拳一分咩屌你老味

幫曹星如個頭敷同擦果啲其實咩黎

唔熟泰拳
Boxing超撚柒多規則, 但 warn 唔 warn 你又好撚微妙
職業賽已經好鬆, 同業餘唔同打法
你睇下奥運先再決定係咪真係打boxing

慣撚左選擇性失明

你比佢地沾沾多陣先啦

其實有睇UFC ，覺得喱場好似Michael Bisping 對 Dan Henderson ， 又係Bisping比人打到仆街之後又贏點數，所以話喱d 運動打counter attack 真係冇著數，除非你好肯定自己KO到人，不過認真如果唔係咁樣暫停我覺得Rex應該比人KO左

建議樓主慢鏡睇多次
逐分逐秒睇多次每一局數曬雙方既擊拳次數;擊中次數;擊中部位
記錄低黎證明rex今場係輸

Agger
不過佢淨係識吠

總之係輸
使乜睇

以前有玩過拳擊總會既拳擊班
幾百蚊已經有2-3個月
可以去望下
不過果陣個師父好似講過其實boxing 傷過泰拳
好似係因為boxing真係下下攻頭

Fb有埋3個裁判俾分圖 一致68:66
係咪裁判黑呀

清清楚楚回緊你 都要肉酸到夾硬扭曲

等啲拳打落去會冼一下 無咁易比人打到應一應
個個拳手都會擦 正常嘅

主動出擊都要有效擊中先計
都係嗰句..你較慢啲睇多幾次

中頭會暈低
中 body係會痛死
唔好睇少 body shot...

？去左邊

自己追post啦
屌都曬時間

擦個d係凡士林 放係額頭個舊係不鏽鋼冷敷消腫器

Vaseline黎
同埋拳套始終有駁口位, 怕界傷
界傷流血又係要停賽好麻煩

鬼唔知你回緊我 問你話緊邊個 撐星撚都係盲鳩

長知識

我都覺得日本仔留前鬥後
第6,7局開始入局就腰斬好可惜
到後面曹拳王好似企都企唔穩

原來仲有駁口位呢樣野
我成日仲諗點解有時啲拳套打落黎會磨到自己痛
打左成年都唔知
啲駁口位真係撚痛
有時擋到人地拳但個駁口位磨落個額頭好撚痛

樓豬on9到

愈睇愈覺得樓主噁心

係呀係呀你咪繼續講 同rex一樣刷連勝氹自己開心

唔好buy nike

樓豬好波

比你地講多幾講得都覺其實爭議唔係咁大
不過我都係會支持河野

千其唔好呀，少你一個客nike就執笠架啦

泰拳有時會用錯手擋腳 之後會斷手

求下連登仔唔好杯葛Nike
人地已經好慘

中得頭多真係會有影響
之前試過幾次斷片
之前同個大隻佬打
佢啲拳好重 用手套擋到都覺痛
有下擋唔切硬食左野
但係無比人打到瞓低
個陣上堂都無咩野
但係落堂搭車就黎料 好撚迷糊個人
返屋企瞓一覺就無事
有時打頭啲傷真係唔係即刻出 慢慢累積

場地 裁判 觀眾都係我地既人 日本仔點同我Fc鬥

得閒睇下我講上面果場，精彩到仆街
Dan henderson 又係年紀大，所以又係用留前鬥後去玩，同今場真係倒模咁

其實好撚煩fb個個都話香港自己人都唔撐
大佬呀
明知拳擊唔係人人熟
我撐自己人
梗係要搞清楚點解會贏
贏得合理先得架
問兩問就屌你唔識
又屌而家Rex紅左就反啦
撐還撐
唔好盲撐得唔得呀

咪比撚哂賽例分紙你囉

佢贏左點叫盲撐? 輸左就話姐
佢贏左但係唔熟拳擊既連登仔一面倒話佢輸, 呢D先叫盲反

公道講，話人唔識拳例果班都分分鐘又係一年睇一場既突然fans，所以唔識就少講為妙

利申唔識，唔會講d乜

贏左都叫盲撐, 真係第一次聽

最唔明係大家頭撞頭
額頭個位算硬淨
但係不敗拳王就好似豆腐做咁起左粒大孖瘡

岩岩先番到屋企睇曬重播
發生咩事
點睇都係曹星如贏啦 去到後面單眼先係咁中右拳
河野根本一路都搵唔到方法打入星如 淨係一味攬住同埋拍佢個額頭
重賽基本上都會係星如贏

真心好拳不如好運 俾人壓住打都贏到
我一直好不齒佢搵啲垃圾對手刷數據 但始終係自己友 希望佢未來表現得有說服力啲

咪同佢打啦
自己友 Sparring打到咁重

同埋斷片好大鑊架, 如果你真係斷既話一定要抖
阿里就係咁老左先瀨哂野

樓豬識唔識英文...................................
Tso's left eye is completely closed. Nope. No round 7. They're not letting this continue. Fight stopped due to accidental head butt. 10-10, 67-67

wrong post sor

仙道彬呢件垃圾就算啦好嘛 除左跟風咩都唔識
佢平時d文真係我搵個中學生都寫得出

以後星囝頭四回合博撚盡打
之後拎個眼角撞鳩對面
咁咪無撚敵

唔好取笑人啦

真係屌都曬時間

大佬，有球例有球證，一致判巴塞贏1:0，網上幾百萬人+現場幾萬人睇住，點樣做馬？

人唔笑狗都吠

打到仆街還仆街, 但拳擊係計分, 冇分就係冇分

成個怨婦咁, 好撚7 呀你

真係有諗過下戰略架喎 曹星如教練好快會搵你加入團隊

你以為係你班戇鳩仔睇開啲黑拳邊個死先邊個輸咩，好心啦

有幾 ? 戰術既野你識條春咩

大佬，有球例有球證，一致判巴塞贏1:0，網上幾百萬人+現場幾萬人睇住，點樣做馬？

人唔笑狗都吠[/quot

佢d nba文

其實曹星如冇乜中過拳 好多都擋左
傷左先開始中得多

人地當拳擊係一般人打架咁睇,點可以怪人

不過一向覺得哩啲格鬥技做左運動之後,又有分計又有一堆規則要守,成個感覺就唔同晒

你就咪撚on柒鳩啦,
自已睇例啦, 唔重覆喇
拳擊唔係爛仔交, 係有rules, 要計分的, 唔係 9 打個勢好撚勁咁就叫嬴, 要攞到分先係贏既關鍵.

唔識咪謙虛D收教LO, 又要輸打贏要, 好撚肉9酸呀7頭連登仔

依個真，但現代社會真係無辦法容易打死人打殘人
我一路覺得佢地去打黑市拳會死

不如睇番重播
逐下幫佢地計點數咪知？

隔離個保鏢都夠佢地打啦

唔識例可以學呢句最撚啱聽

點解點解, 點解你老母生著你呢D on9仔呀, 白紙黑字寫到明既賽例, 一係你夠料既咪改LO, 依家係大家係有一個共同認知既規則下打比賽, 跟足條例去贏, 都唔知你班盲反撚屌乜, 你日本仔係7在唔夠運, 冇得怨呢D野, 係到輸打贏要